Now同viu話㗎，租樓住都係賤人

我咁賤就唔配睇Now同viu了

唔好睇囉

睇番cctvb
有Hana

兩個依家都變左老人台